我已經預見呢場反送中運動即將失敗

開始自己人打自己人

又係到鳩講

黑警扮示威者打人又話你知咩

唔割
最後一刻都唔割
同一條船

unlike上一頁
勿推此post

613講到依加你煩唔煩

請善用起底功能

不推文回覆